【有相】老豆因為林鄭個對話平台 打爆咗部電視

代 po：

我老豆本身算係淺黄
覺得成立獨立調查委員會已經收貨

但佢睇完條7婆琴日個對話平台
之後一野打爆咗部電視

話：「10月1號一定出嚟！條死8婆當香港人on9！」

Btw, 想問問各位巴打
知唔知邊度整番個mon好
THX

推

你老豆打唔中

10/10分

淨番個頭搞錯

我淨係識人整moon，Sorry

到時見

交換老豆好嗎

唔洗整moon啦~可以買過部

老豆隻手有無事?

買個部算

睇相又爛得幾匀循，使乜整？

直接扔左佢啦
反正都冇好野睇

林奠落區慰問電視啦

星期五林鄭閉門會議（27/9）
時間：18:30-21:30
地點：特首辦
出席者：林鄭，唔知咩局長

有朋友被邀請 但拒絕左去

你老豆想換電視

咁都擲唔中

佢仲講監警會，可以不理

林奠又助攻

柒婆當香港人戇鳩好耐啦，請令尊冷靜

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

世伯好激進暴力呀

新潮文

世伯好勇武

打埋右面啦

你老豆都幾好野 掉到個moon壞到得番林鄭個死人頭

咁搞法一星期幾部都唔夠

10000/10

世伯想換電視好耐，但係伯母又唔俾喎。。。

好似放煙花

你爸爸好好, 你家庭生活一定好幸福

可否叫你老豆落場拆站

屌今次整mon係真

幫林奠對波打咗格仔

個身變咗好似minecraft咁

整黎做乜，下次又整爛過咩

好色情啊

成件事好ROCK

我以為維港煙花

買LG

買過部啦

樓主不如送呢一件野比你爸爸！加偉大慈母張相，就用得

買過部算啦，整唔到

咁激，下次換投影機安全啲

阿uncle好型呀！
阿手足你買過部TV算把拉！

買projector算啦

搞到我馬上問老母屋企部電視有冇野
結果老母話：我地唔會睇呢條八婆講野，浪費時間

u win

樓主身材唔錯

嬲到 痴左線

仲以為係講笑
出去既時候記住要睇實世伯

push

10分 笑死

你攞呢幅相，拎埋部電視10.1遊行

勇武派嚟

Ust南亞仔?

老豆好波

認真答，冇得整，成塊panel 換

世伯好波

eq低到
打爛電視機自己銀包受傷

721

好似斷頭台咁

促進消費

宜家電視好平姐 換個部啦
不過換完記得加塊透明膠版係前面 預計好快會掉第二次

P嘅？
望落有啲假

原來又係整moon post

Pull

叫佢幫手搞到林鄭大肚
放產假算鳩數

打中劉肛華？

買個部喇
不過多謝世伯

屌....CLS
部電視好慘

買過部啦
sony細細部40" 4-5k左右

建議唔好買電視 一定有下次

樓主黎我屋企睇
我屋企部65吋

買過部啦 裝埋netfix

我要強力譴責你老豆咁撚暴力，打撚爆啲死物係好撚暴力㗎你知唔知，你話打爆人個頭就話啫，會自己好返㗎嘛，死物就唔會囉，我而家屌你老豆啊。

買部新電視俾老豆啦

I love ur papaBuy new television la

趟簾嚟喎阿叔

以後改用呢篇，有圖

Uncle 歪炮喎

請問有邊撚個激進份子係有EQ？可以舉個例嗎？

10/10

買過部平過極 三四千有四十幾寸

你老竇好正

cls公司

笑死 真係整mon

好正

但係你老豆打爆完仲見到條柒婆, 有冇唔開心?

我比8分 唔夠正中。 有改善空間

928-929全球反極權遊行

Should’ve gone for the head

假㗎，一開頭睇吓蘋果logo果度咁郁

我出錢 你出老豆ok?

打爆佢老母
賀佢老母

唔著衫四圍走

咁岩得返個死人頭, 笑左

堅抽

驟眼睇以為左下角播緊放煙花

幫手諗下計

[行動]十一急需一個好有Milestone既目標，唔係既話運動會比較難維持落去

有邊個唔俾佢激親？

爆panel要成部換無得整嫁啦..舊嘅唔去新嘅唔會來

中共港共侮辱香港人

買部新啦，高登東芝好平

買過部啦
都唔差得幾多
成個panel換夠買一部新

堅？
粗粗地睇住，啲人iphone個moon爛哂都照用

玩到咁大

買部新
換Panel價錢同買部新無分別

有無得向政府索償????

巴打屋企可以買4K 電視啦

好爆

世伯好野

睇到最後

用手機睇 差少少要換新機

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

買過部啦 2300左右
宜家電視平

光復香港

個個都好似你老豆咁清醒就好

Push

世伯有良知有火，令人好生敬佩。
不過，個Mon是無辜的，請對準政權。

巴打錫下老豆隻手先啦

講還講 為左條 7 婆 要傷荷包唔值 不過都要俾個讚😂👍🏻

你老豆隻手有無事？

Cliam 612

有黃絲老豆好幸福

老豆隻手有無事？

好準

老豆唔可以亂叫喎

,有隻蝴蝶

下次可能要換過間屋佢

可能淋病迴避左

唔聽收音機 尋晚又打爆個電視

真係好_嬲

樓主好靚仔

我妹部iphone 仲未整好個mon

打到放煙花咁撚樣

買過部比你老豆啦

所以我一向都唔睇政府直播，真係會打爛野

點解打爛左都仲見到佢個死人頭

試想下7婆下面冇著衫

性情中人

睇情況應該係液晶也打爆了，要整塊Mon換，去 Call 師傅 App 格下價問下幾錢維修吧，可能會接近買部新嘅。以後唔好咁衝動了，落街私了獅子撕紙狗來出氣好過

拉

咪撚睇啦 嘥鳩氣

茶餐廳/酒樓阿叔
一齊飛叉擲電視
咁就堅嘞

換個部新嘅
呢部可以星期二放假掉左佢

勇武

互屌啊 變雨傘革命咁啦 在互屌中結束
之後慢慢比人清算 到最後互屌都無權做

Sharp咁重本

唔使整.好梦幻呀.烂咗都要保存，好有历吏价值.流传万世㗎

睇佢避得幾多鑊

終於可以直上8k

整咪仲貴 ，買過部

我強烈建議你老豆民事claim番林鄭

打唔中個柒婆

先達2樓整唔整到電視mon

你知唔知mon 係monitor

Moon 係月亮

不完美，可接受

Let’s fighting

識唔識英文架你 moonitor先岩wo

潮文黎 你真係衝出黎_

查字典啦

你都on99我讀左幾十年都係讀moonitor

咪係

老豆冇事嘛隻手

⬅️This is mon

🖥⬅️This is moon

Okay?

721 831

好力氣！

又唔讀書

28/9
《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

29/9 遊行

還我無碼林病

612 721 811 831 新屋嶺

cls post

哈哈笑咗
香港人加油

點都避唔開五大訴求，因為係缺一不可

節哀! 買個新Mon啦

你唔識架喎真係

新會然

屌你老母笑到我

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

雖然係惡搞,但睇到好爽

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

幫柒婆打格仔

支持你老豆

佩服

恭喜恭喜

我聽過有人讀moon 亦都有人讀moon

我屋企有多部電視送俾世伯

等佢老人家下次7婆衝出黎7時
可以有得再爆

係就打狗啦
打電視做乜鳩

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

好型

Sharp 咁垃圾買過部啦

收返埋啦你叻唔切好撚7

萬能key嚟喎 有好多ver.

正評比部電視

喂 你唔係扮 你係真係on9架喎

你老豆會俾人話係暴徒

幫林鄭打格咁，勁不安。

換3D電視，成個林鄭飛出嚟

電視: 屌咩無啦啦掟我

Sharp 電視好垃圾
買過部la

Sony la

打唔中喎

第一次見嗰句問整mon係真整mon

真男人

好撚正 推

謝謝勇武打爆電視嘅巴打爸

係時候換機

10/10
買嗰部新

會認同十月一號要出嚟嘅老竇

好撚醒喎你

呢條友我記得點解Block左
我諗而家知了

貴野喎，你老豆

月亮係moonitor
電腦moon係moon丫

ching你老豆唔錯

下，我讀開moon it or悶it屙

安已不

想問樓主有冇俾人搞大咗

好耐冇見過呢啲post

剩係10月1？
今晚開始出到10月1啦

你老豆好霸氣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

世伯加油

好正呀巴打

醒呀！政府準備彈弓手！

好撚癲。。

睇下過咗保養未？不過唔係自然損耗，就應該要畀錢

世伯後生個時一定係勇武

我細妹中三 就俾人搞大咗個肚...

因為我細妹本身好MK 我又要番學 根本冇時間管佢既生活

其實我地屋企從細到大都係咁

阿爸阿媽番工 放假就係屋企休息 基本上我地兩兄妹只要唔變壞就唔會去管我地

但係我細妹呢件事太大獲 阿媽激到想辭職留係屋企 管我細妹

大概係3~4個月前 我細妹佢玩game識到一個男人

然後果個男人咁岩又住係我地附近

年紀應該有3X歲 而且離過婚 聽講離婚係因為經常飲醉酒發酒癲

佢地好似係網上傾咗2~3個禮拜就見面了

而且第一日見面就上佢屋企啪啪啪了

之後每個假日 佢地都會見面上佢度啪啪啪

就係咁一直持續了3個月左右

我細妹就同果個男人說講 她已經3個月冇黎m

果個男人一開始話佢會負責 會黎我地屋企提親

估唔到講完呢句話 第二天就人間蒸發 手機都打不通 一直熄機

直到我細妹前日同我阿爸阿媽講呢件事

我爸媽前日夜晚12點 就衝去果個男人屋企撞門

要果個男人講清楚 而且準備告佢 果個男人話佢消失果兩個禮拜 係同朋友出國玩

咁岩今日番黎 準備要打俾我細妹 我地就衝咗過黎

我爸媽根本唔信 而且果個男人睇落窮酸樣 又住公屋 邊有錢出國玩

我細妹就一直喊一直喊

果晚我阿媽俾咗枝驗孕棒俾我細妹用 真係大咗肚

琴晚我知道咗件事之後 請咗一日假 同我細妹傾下

我細妹就話果個男人對佢好好 點點點咁

我根本就聽唔入耳 我就話 對你好 只不過係想呃你隻豬

一講完呢句 我細妹就喊 然後將枱面部iPhone掟落地 成個moon爆咗

所以我想下各位巴打

知唔知邊度整番個moon好

你阿爸出手都幾重

買過部啦，整重貴過你買

世伯

1/10見！

世伯 冷靜啲
睇住啲血壓呀

爛得幾有藝術感

10.1一齊慶佢老母

高質老豆
直接換機啦
換mon都好貴

可以買部大啲

你老豆一定想乘機買部65吋，8K電視

勇武老豆！

真勇武
世伯好嘢

i love daddy

10.1 企出黎呀

有這個老豆真好

咁好火

老頭眼界麻麻

開個老豆揾電視Channel

10月1

good job

其實大家係唔係忘記了一個重要戰略目標

為左個八婆 打撚爛部電視
痴撚線

認真答
唔好換住
等陣換完又爛過

我有部新電視 可換你老豆ok?

好耐無見過依段潮文

dnlm!!!!

101見

應該要民事訴訟林鄭，claim 翻個電視返嚟！

sharp呢部垃圾掉左佢用返索尼啦

可以啊面交？換埋老母都ok用滑鼠換就得

想換電視都唔洗咁既
行出黎屌啦
電視無辜架

夾錢俾你買返部

叫佢對部電視流幾滴眼淚先

好幸福的家庭！

世伯 好型 真男人

要掉準少少

買部新電視比老豆

FB揾oh yes, 有得整， 但個mon爆都唔平，唔整就捐出黎比佢地， 有用零件佢地有機會合體番一部好多時都會捐比有需要吒嘅人。
多謝分享， 睇到都開心， 當然唔係指爆mon啦

（有碼）

贏咗啖氣，輸左部電視，值得咩?

哈哈爸爸哈哈